同女神打機想改個型啲嘅game名

大家有咩建議

天字第一號兵

30cm兵長

白虎嫩穴

連登仔

巨龍全長27cm

XX第一兵

魂。初弒

醉愛傑少

用自己真名

堅。系雷囝

我要中出你

女神唔係MK

痕。初試

改番你個名 再加「（好型）」

處。初食

屌穿你個閪

英泥填滿你蜜洞

翩翩風采太美妙